你地幾時study leave?

2月中

新年後

打工仔

2月14

3月4

咁仆街? 自制假期or打去教育局投訴

3月

2月24

三月中

same

3月8
已自製study leave

3/2

我間垃圾學校得2星期 仲要返黎冇用 做埋d無謂野 最後個月我返得幾日

想同咁多位今年dse既巴打講 如果覺得學校垃圾 一定要有幾多假請幾多假 你唔返一日學多8-10個鐘自己溫到好多野

算好啦

唔好忍啦

幾年前

1月尾到但係間on9學校安排咗考DSE之前每一日都有補課
佢驚我地係屋企唔溫書hea所以咁

30/3...

但係最慘就係我同D老師關係好好
唔係幾好意思唔返去會激嬲佢哋

2月10